我地唔需要玩對家個局，我地要行自己嘅路

今日大家都好迷茫，唔緊要，邊個唔係。但我希望大家都可以停一停，聽聽我嘅諗法：唔好再執著於玩對家嘅局。

手足號召今日行動係複製612，有惡法，咪要擋，好似好合理...?但問題嚟啦。

動機方面，阻惡法仲有幾大意義？612嗰時，法治喺較大部份人眼中未死得晒，所以我地先聚到人去擋惡法。到今日，我問你，法治死咗未？都死得相當透徹啦下話。人地喺條屍度再插一刀、兩刀，又如何？既然法治已死，我地要徹徹底底接受呢個事實，然後重新訂立目標，而唔係好矛盾咁又要話佢死咗又好care佢咁。

成效方面，勇武抗爭形式到咗樽頸，未有新方式新突破前，狗已發展出全套應對策略。成效我見唔到，成本就有。

但係，咩都唔做，會唔會發放錯誤訊息我地無動於衷？會！但要做，唔係被動咁做。我地要做嘅係反客為主。今日大概會咁樣被敍述：「惡法上會，重警力護航，壓制咗反對聲音」。成個敍述，我地係打緊反擊牌，而且打輸咗。如果唔被牽住走，敍事係點？『惡法上會，港人漠視反映他們相信「法治已死」，並同時進行多項地下行動』。明唔明？

咩叫be water，大家記唔記得，就係要以靈巧多變去快對家一步，去牽住佢走，而唔係執著於跳落對家設嘅惡法局、被狗咬，幫佢完成佢嘅敍事，然後發現係咁又唉啊真係唔夠打佢真係好撚勁我唔知可以做咩......

停啊屌！！跳返出對家set個框外面，重新行我地條路。散水唔係投降，係be water，重新整理，向我地目標出發。

具體點做？攬炒包建議過區議員授權微型外交----國際線破局方法；勇武？靠你地，得閒約識嘅人開下會，傾下點地下化、組織化（或者，發展其他抗爭手段，例如中聯辦有咁多物業...) 其他方法，靠大家集體智慧，遲啲擺上枱會蝕章，咪私下傳播。

感謝各位手足今日出心出力，為香港苦惱迷茫付出，呢一刻我地目標唔清晰，又無新手法，喺條街等運到咩？走，並唔可恥，只要你知道自己為咩而走。我地唔需要玩對家個局，我地要行自己嘅路。返屋企，然後今日起行。

光復香港，時代革命。
香港獨立，唯一出路。

幫推到頂！！！！！

推推推

幫推

幫推到頂！！！！！
大家心態好撚緊要！！！

幫手定軍心

24 同27 就係警力最大的展現

哩條惡法係槍炮護航下強行通過
香港人不予承認

落咗場唔想走住，咪去啲少生物啲嘅地方囉，但先要知道自己做緊乜！！！

最怕狗共溫水煮蛙
而家攬炒之勢已成
係手足成功迫咗對家入我哋個局
應該要慶祝先啱

我哋要做嘅就係 自保->自強->建設新秩序

推

其實跳返出嚟，拉闊啲睇，就會明今日點計都無著數

推啊

幫推x1

幫推x2

幫推x3

幫推x4

幫推x5

幫推x6

幫推x7

幫推x8

幫推x9

幫推x10

Push

推

與其分化，不如教化

pish

推
對家都識進化，
做得第一次612，仲幻想可以第二次咩
要諗諗

心態

幫手置頂！！我唔反對今日任何行動，但一定先要做好心態，切忌覺得唔可以做唔到野，就藥石亂投！！！

pishhhhhh

心態！！！

p

推推推！！！

推
大家要轉換個心態同方式
一齊進步

push

推，有道理

有用Post push

認同

agger

好難得見到呢d post 要推 成個連登都失敗撚

真係要轉地下化 由身邊既人開始

同意

推！

逃跑雖可恥但有用

對家係有一支軍隊, 裝備精良
接近無上限公帑資源
再黎一樣就係佢打你射你係合港共法
港共既game rule之下
根本無可能唔犯game rule之餘可以令港共/皇軍有d咩損失
根本完全係送死冇勝算

直接同上左裝既皇軍鬥
除非你到左市民都武裝左, 心理已經超越唔驚game rule限制
如果去唔到呢2個條件
無必要同一排又一排既皇軍鬥, 只不白白浪費戰力
又因為手足送頭成為戰俘, 加大左佢地士氣

未具備2個條件之前
請以保命唔好被拉為主
進行地下破壞伏擊戰

推呢個post